有無人記得一隻GAME叫SOOFF

原來個網未執 唔知仲有無人玩

BTW 呢隻GAME耐啲定龍族耐啲

Pish

成功勾起回憶

課金買到間屋好靚
最記得既user name係 無名小卒 同 超級大傻雞
佢地間屋都超靚
周圍執野 記得有花園 鬼屋

仲記得成個鐘係到瘋狂抽獎